<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">COVID-19</string>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_search" translatable="false">Search</string>
    <string name="api_key" translatable="false">AIzaSyDLiIpwhROfPqlnCzPbbrAd2a3hVf_Hdx0</string>
    <string name="url" translatable="false">http://192.168.0.102:8000/corona/</string>
    <string name="auth" translatable="false">Token 56d2800d2f331fb498b1a6ff68907a765bcc0418</string>

    <string name="last_update">Последнее обновление</string>
    <string name="status">Сейф</string>
    <string name="prevention">Меры предосторожности</string>
    <string name="symptoms">симптомы</string>
    <string name="tracker">отслеживать</string>
    <string name="register">Зарегистрировать дело</string>
    <string name="register_name">регистр</string>
    <string name="help">Помогите</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="feedback">Обратная связь</string>
    <string name="active_case">Активные случаи</string>
    <string name="fatal_case">Смертельные случаи</string>
    <string name="recovered_case">Восстановленные случаи</string>
    <string name="condition_victim">Состояние жертвы</string>
    <string name="active">активный</string>
    <string name="recovered">Восстановленные</string>
    <string name="fatal">фатальный</string>
    <string name="termsandcond">уведомление</string>
    <string name="i_agree">Я согласен с вышеуказанными условиями</string>
    <string name="done">Выполнено</string>
    <string name="terms_text">Если найден спам, ваш сеанс будет отклонен, что приведет к
        прекращение услуги для вас. Предоставленные вами данные будут доступны для других, чтобы проверить статус.
        Мы владеем предоставленными вами данными и, следовательно, можем изменять или удалять их в соответствии с качеством предоставленных данных.
        Пожалуйста, убедитесь, что вы не спам, поскольку это будет отражено для других и может создать панику для местных жителей.
        Предоставленные вами данные будут использованы для анализа распространения и воздействия COVID-19, поэтому убедитесь, что данные
        точный и чистый. Конфиденциальность сохраняется и данные защищены, и предназначен только для использования в образовательных
        и медицинское назначение. Помогите друг другу быть в курсе и давайте вместе бороться против COVID-19.
    </string>

    <string name="why">Почему?</string>
    <string name="next">СЛЕДУЮЩИЙ</string>
    <string name="back">НАЗАД</string>
    <string name="tracker_head">COVID-19 отслеживать</string>
    <string name="location_needed">Требуется разрешение на местоположение.</string>
    <string name="retry">снова пробовать</string>
    <string name="unable_detect">Невозможно определить текущее местоположение!</string>
    <string name="detecting">Обнаружение .... пожалуйста, убедитесь, что GPS включен!</string>
    <string name="search_location">Поиск местоположения ...</string>
    <string name="search_empty">Поиск с точными ключевыми словами для лучших результатов</string>
    <string name="no_internet">К сожалению! произошла ошибка Убедитесь, что вы подключены к интернету.</string>
    <string name="try_again">К сожалению! что-то пошло не так. Попробуйте еще раз</string>

    <string name="wash_header">Часто мойте руки</string>
    <string name="wash_detail">Регулярно и тщательно мойте руки спиртовой салфеткой для рук или мыть их водой с мылом.</string>
    <string name="wash_why">Мытье рук с мылом и водой или использование спиртосодержащего средства для мытья рук убивает вирусы, которые могут быть на ваших руках.</string>

    <string name="social_header">Поддерживать социальное дистанцирование</string>
    <string name="social_detail">Соблюдайте дистанцию ​​не менее 1 метра между вами и всеми, кто кашляет или чихает.</string>
    <string name="social_why">Когда кто-то кашляет или чихает, он распыляет небольшие капли жидкости из носа или рта, которые могут содержать вирус. Если вы находитесь слишком близко, вы можете вдыхать капли, в том числе вирус COVID-19, если у человека, кашляющего, есть заболевание.</string>

    <string name="eyes_header">Избегайте прикосновения к глазам, носу и рту</string>
    <string name="eyes_detail"> </string>
    <string name="eyes_why">Руки касаются многих поверхностей и могут подхватить вирусы. После заражения руки могут переносить вирус на глаза, нос или рот. Оттуда вирус может проникнуть в ваше тело и заболеть.</string>

    <string name="hygiene_header">Практика гигиены дыхания</string>
    <string name="hygiene_detail">Убедитесь, что вы и окружающие вас люди соблюдают правила гигиены дыхания. Это означает закрывать рот и нос согнутым локтем или тканью, когда вы кашляете или чихаете. Затем немедленно утилизируйте использованную ткань.</string>
    <string name="hygiene_why">Капли распространяют вирус. Соблюдая правила гигиены дыхания, вы защищаете окружающих вас людей от таких вирусов, как простуда, грипп и COVID-19.</string>

    <string name="medical_header">Если у вас жар, кашель и затрудненное дыхание, обратитесь за медицинской помощью заранее.</string>
    <string name="medical_detail">Оставайтесь дома, если вы плохо себя чувствуете. Если у вас жар, кашель и затрудненное дыхание, обратитесь к врачу и позвоните заранее. Следуйте указаниям местного органа здравоохранения.</string>
    <string name="medical_why">Национальные и местные органы власти будут располагать самой свежей информацией о ситуации в вашем районе. Предварительный звонок позволит вашему поставщику медицинских услуг быстро направить вас в нужное медицинское учреждение. Это также защитит вас и поможет предотвратить распространение вирусов и других инфекций.</string>

    <string name="informed_header">Будьте в курсе и следуйте советам вашего поставщика медицинских услуг</string>
    <string name="informed_detail">Будьте в курсе последних событий о COVID-19. Следуйте советам, предоставленным вашим лечащим врачом, вашим национальным и местным государственным органом здравоохранения или вашим работодателем, о том, как защитить себя и других от COVID-19.</string>
    <string name="informed_why">Национальные и местные органы власти будут располагать самой свежей информацией о том, распространяется ли COVID-19 в вашем регионе. Они лучше всего могут посоветовать, что люди в вашем районе должны делать, чтобы защитить себя.</string>

    <string name="doctor_header">Не паникуйте, обратитесь за медицинской помощью</string>
    <string name="doctor_detail">Если вы разрабатываете аварийные предупреждающие знаки для COVID-19, немедленно обратитесь к врачу. Аварийные предупреждающие знаки включают *: \n \n
        1. Лихорадка и кашель \n
        2. Проблемы с дыханием или одышка \n
        3. Постоянная боль или давление в груди \n
        4. Новая путаница или неспособность пробудить \n
        5. Голубоватые губы или лицо \n \n \n
        * Этот список не все включено. Пожалуйста, проконсультируйтесь с вашим врачом по поводу любых других серьезных симптомов.</string>
    <string name="doctor_why"> </string>

    <string name="yes">да</string>
    <string name="no">нет</string>
    <string name="gps_enable">Ваш GPS необходим, вы хотите включить его?</string>
    <string name="detecting_gps">Обнаружение вашего GPS. Пожалуйста, повторите попытку</string>
    <string name="location_dist">Вы не можете зарегистрировать дело так далеко от вашего текущего местоположения.</string>
    <string name="last_update_status">Последнее обновление на месте</string>
    <string name="country_head">Выберите регион</string>
    <string name="loading">Loading....</string>
    <string name="registraion">Окно регистрации на данный момент закрыто. Проверьте позже</string>
    <string name="spam">Пожалуйста, не спам. Вы уже зарегистрировали дело, возвращайтесь позже!</string>
    <string name="Error">Возникла ошибка</string>
    <string name="Gps">GPS не найден</string>
    <string name="danger">Опасность</string>
    <string name="unsafe">небезопасный</string>
    <string name="confirmed_cases">Подтвержденные случаи</string>
    <string name="unsure_cases">Неуверенные случаи</string>
    <string name="confirmed">подтвердил</string>
    <string name="unsure">неуверенный</string>
    <string name="info">Все данные, представленные здесь, получены из нескольких источников. Пожалуйста, не полагайтесь полностью на это, убедитесь, что вы знаете о ваших местных ситуациях. Используйте его только для ссылок и в образовательных целях</string>

    <string name="communicate">сообщаться</string>
    <string name="chooser_title">Откройте и войдите, чтобы продолжить</string>
    <string name="share_title">Поделиться приложением</string>
    <string name="share_text">Наконец приложение для обновлений COVID-19. Больше не нужно беспокоиться о слухах и распространении короны. Пожалуйста, всегда смотрите на пункт назначения в приложении, прежде чем путешествовать.
        \n \n Особенности приложения: \n
        \n 1.Поддержка почти всех языков мира.
        \n 2.Следите за распространением COVID-19 в вашей местности и в местах поиска.
        \n 3. Регистрационная стойка, чтобы зарегистрировать случай COVID-19.
        \n 4. Перечень всех мер предосторожности и симптомов COVID-19.
        \n \n Поделитесь им со своими близкими, семьей и друзьями, чтобы обезопасить их от этой пандемии.
        \n Загрузите его по ссылке ниже \n
    </string>
    <string name="share_subject">Пожалуйста, посмотрите</string>

</resources>