<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">COVID-19</string>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_search" translatable="false">Search</string>
    <string name="api_key" translatable="false">AIzaSyDLiIpwhROfPqlnCzPbbrAd2a3hVf_Hdx0</string>
    <string name="url" translatable="false">http://192.168.0.102:8000/corona/</string>
    <string name="auth" translatable="false">Token 56d2800d2f331fb498b1a6ff68907a765bcc0418</string>

    <string name="last_update">Última actualización en</string>
    <string name="status">Segura</string>
    <string name="prevention">Precauciones</string>
    <string name="symptoms">Síntomas</string>
    <string name="tracker">Rastreadora</string>
    <string name="register">Registrar caso</string>
    <string name="register_name">Registrarse</string>
    <string name="help">Ayuda</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="feedback">Realimentación</string>
    <string name="active_case">Casos activos</string>
    <string name="fatal_case">Casos fatales</string>
    <string name="recovered_case">Casos recuperados</string>
    <string name="condition_victim">Condición de víctima</string>
    <string name="active">Activa</string>
    <string name="recovered">Recuperada</string>
    <string name="fatal">letal</string>
    <string name="termsandcond">darse cuenta</string>
    <string name="i_agree">Estoy de acuerdo con los términos anteriores</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="terms_text">Si se encuentra spam, su sesión será rechazada, lo que resultará en
        terminación del servicio para usted. Los datos proporcionados por usted estarán disponibles para que los demás verifiquen el estado.
        Somos dueños de los datos proporcionados por usted y, por lo tanto, podemos modificarlos o eliminarlos según la calidad de los datos proporcionados.
        Asegúrate de no enviar spam, ya que se reflejará en los demás y puede generar pánico para los lugareños.
        Los datos proporcionados por usted se utilizarán para analizar la propagación y el efecto de COVID-19, así que asegúrese de que los datos
        Es preciso y puro. Se mantiene la privacidad y los datos están asegurados, y solo están destinados a ser utilizados con fines educativos.
        y fines médicos. Ayúdense unos a otros a ser conscientes y luchemos juntos contra COVID-19.
    </string>

    <string name="why">¿Por qué?</string>
    <string name="next">SIGUIENTE</string>
    <string name="back">ESPALDA</string>
    <string name="tracker_head">Rastreador COVID-19</string>
    <string name="location_needed">Se necesita permiso de ubicación.</string>
    <string name="retry">Procesar de nuevo</string>
    <string name="unable_detect">¡No se puede detectar la ubicación actual!</string>
    <string name="detecting">Detectando ... ¡asegúrese de que gps esté activado!</string>
    <string name="search_location">Buscar una ubicación ...</string>
    <string name="search_empty">Busque con palabras clave precisas para obtener mejores resultados</string>
    <string name="no_internet">¡Uy! se produjo un error Asegúrate de estar conectado a internet.</string>
    <string name="try_again">¡Uy! algo salió mal. Inténtalo de nuevo</string>

    <string name="wash_header">Lava tus manos frecuentemente</string>
    <string name="wash_detail">Limpie sus manos regularmente y a fondo con un desinfectante para manos a base de alcohol o lávelas con agua y jabón.</string>
    <string name="wash_why">Lavarse las manos con agua y jabón o usar un desinfectante para manos a base de alcohol mata los virus que pueden estar en sus manos.</string>

    <string name="social_header">Mantener el distanciamiento social.</string>
    <string name="social_detail">Mantenga al menos 1 metro (3 pies) de distancia entre usted y cualquier persona que esté tosiendo o estornudando.</string>
    <string name="social_why">Cuando alguien tose o estornuda, rocían pequeñas gotas de líquido de su nariz o boca que pueden contener virus. Si está demasiado cerca, puede respirar las gotas, incluido el virus COVID-19, si la persona que tose tiene la enfermedad.</string>

    <string name="eyes_header">Evite tocarse los ojos, la nariz y la boca.</string>
    <string name="eyes_detail"> </string>
    <string name="eyes_why">Las manos tocan muchas superficies y pueden detectar virus. Una vez contaminadas, las manos pueden transferir el virus a los ojos, la nariz o la boca. A partir de ahí, el virus puede ingresar a su cuerpo y enfermarlo.</string>

    <string name="hygiene_header">Practica la higiene respiratoria</string>
    <string name="hygiene_detail">Asegúrese de que usted y las personas que lo rodean sigan una buena higiene respiratoria. Esto significa cubrirse la boca y la nariz con el codo o pañuelo doblado cuando tose o estornuda. Luego deseche el tejido usado inmediatamente.</string>
    <string name="hygiene_why">Las gotas propagan el virus. Al seguir una buena higiene respiratoria, protege a las personas que lo rodean de virus como el resfriado, la gripe y COVID-19.</string>

    <string name="medical_header">Si tiene fiebre, tos y dificultad para respirar, busque atención médica temprano</string>
    <string name="medical_detail">Quédese en casa si no se siente bien. Si tiene fiebre, tos y dificultad para respirar, busque atención médica y llame con anticipación. Siga las instrucciones de su autoridad de salud local.</string>
    <string name="medical_why">Las autoridades nacionales y locales tendrán la información más actualizada sobre la situación en su área. Llamar con anticipación permitirá que su proveedor de atención médica lo dirija rápidamente al centro de salud adecuado. Esto también lo protegerá y ayudará a prevenir la propagación de virus y otras infecciones.</string>

    <string name="informed_header">Manténgase informado y siga los consejos de su proveedor de atención médica.</string>
    <string name="informed_detail">Manténgase informado sobre los últimos desarrollos sobre COVID-19. Siga los consejos dados por su proveedor de atención médica, su autoridad de salud pública local y nacional o su empleador sobre cómo protegerse y proteger a otros del COVID-19.</string>
    <string name="informed_why">Las autoridades nacionales y locales tendrán la información más actualizada sobre si COVID-19 se está extendiendo en su área. Están mejor ubicados para asesorar sobre lo que las personas en su área deberían hacer para protegerse.</string>

    <string name="doctor_header">No se asuste, busque ayuda médica.</string>
    <string name="doctor_detail">Si desarrolla señales de advertencia de emergencia para COVID-19, obtenga atención médica de inmediato. Las señales de advertencia de emergencia incluyen *: \n \n
        1.Fiebre y tos \n
        2.Dificultad para respirar o falta de aliento \n
        3. Dolor o presión persistentes en el pecho \n
        4.Nueva confusión o incapacidad para despertar \n
        5. Labios o cara azulados \n \n \n
        *Esta lista no es del todo inclusiva. Consulte a su proveedor médico para cualquier otro síntoma que sea grave o preocupante.</string>
    <string name="doctor_why"> </string>

    <string name="yes">si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="gps_enable">Se requiere su GPS, ¿desea habilitarlo?</string>
    <string name="detecting_gps">Detectando tus gps. Vuelva a intentarlo de nuevo.</string>
    <string name="location_dist">No puede registrar un caso tan lejos de su ubicación actual.</string>
    <string name="last_update_status">Última actualización en la ubicación</string>
    <string name="country_head">Seleccione una región</string>
    <string name="loading">Cargando....</string>
    <string name="registraion">La ventana de registro está cerrada por ahora. Verifique luego</string>
    <string name="spam">Por favor no hagas spam. Ya has registrado un caso, ¡vuelve más tarde!</string>
    <string name="Error">Se produjo un error</string>
    <string name="Gps">GPS no encontrado</string>
    <string name="danger">Peligro</string>
    <string name="unsafe">Insegura</string>
    <string name="confirmed_cases">Casos confirmados</string>
    <string name="unsure_cases">Casos inseguros</string>
    <string name="confirmed">Confirmada</string>
    <string name="unsure">Insegura</string>
    <string name="info">Todos los datos proporcionados aquí se obtienen de múltiples fuentes. No confíes completamente en él, asegúrate de estar al tanto de tus situaciones locales. Úselo solo para fines de referencia y educación</string>

    <string name="communicate">Comunicar</string>
    <string name="chooser_title">Abrir e iniciar sesión para continuar</string>
    <string name="share_title">Compartir aplicación a</string>
    <string name="share_text">Finalmente una aplicación para las actualizaciones de COVID-19. No más preocuparse por los rumores y la propagación de la corona. Siempre eche un vistazo al destino en la aplicación antes de viajar.
        \n \n Características de la aplicación: \n
        \n 1. Admite casi todos los idiomas del mundo.
        \n 2. Haga un seguimiento de la propagación de COVID-19 en su localidad y lugares buscados.
        \n 3.Un escritorio de registro, para registrar un caso COVID-19.
        \n 4.Lista de todas las precauciones y síntomas de COVID-19.
        \n \n Compártalo con todos sus seres queridos, familiares y amigos para protegerlos de esta pandemia.
        \n Descárgalo desde el siguiente enlace \n
    </string>
    <string name="share_subject">Por favor, eche un vistazo</string>

</resources>