<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">COVID-19</string>
    <string name="navigation_drawer_open" translatable="false">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close" translatable="false">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_search" translatable="false">Search</string>
    <string name="api_key" translatable="false">AIzaSyDLiIpwhROfPqlnCzPbbrAd2a3hVf_Hdx0</string>
    <string name="url" translatable="false">http://192.168.0.102:8000/corona/</string>
    <string name="auth" translatable="false">Token 56d2800d2f331fb498b1a6ff68907a765bcc0418</string>

    <string name="last_update">Τελευταία ενημέρωση στις</string>
    <string name="status">Ασφαλής</string>
    <string name="prevention">Προφυλάξεις</string>
    <string name="symptoms">Συμπτώματα</string>
    <string name="tracker">Ιχνηλάτης</string>
    <string name="register">Καταγράψτε την υπόθεση</string>
    <string name="register_name">Κανω ΕΓΓΡΑΦΗ</string>
    <string name="help">Βοήθεια</string>
    <string name="share">Μερίδιο</string>
    <string name="feedback">Ανατροφοδότηση</string>
    <string name="active_case">Ενεργές περιπτώσεις</string>
    <string name="fatal_case">Θανάσιμες περιπτώσεις</string>
    <string name="recovered_case">Ανακτηθείσες περιπτώσεις</string>
    <string name="condition_victim">Κατάσταση θύματος</string>
    <string name="active">Ενεργός</string>
    <string name="recovered">Ανακτηθεί</string>
    <string name="fatal">Μοιραίος</string>
    <string name="termsandcond">Ειδοποίηση</string>
    <string name="i_agree">Συμφωνώ με τους παραπάνω όρους</string>
    <string name="done">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="terms_text">Αν βρεθεί spamming η συνεδρία σας θα απορριφθεί, η οποία θα έχει ως αποτέλεσμα
        τερματισμό της υπηρεσίας για εσάς. Τα δεδομένα που παρέχονται από εσάς θα είναι διαθέσιμα για τους άλλους να ελέγξουν για την κατάσταση.
        Διαθέτουμε τα δεδομένα που έχετε παράσχει και επομένως μπορείτε να τροποποιήσετε ή να διαγράψετε ανάλογα με την ποιότητα των παρεχόμενων δεδομένων.
        Βεβαιωθείτε ότι δεν έχετε ανεπιθύμητη αλληλογραφία, καθώς θα αντικατοπτρίζεται σε άλλους και μπορεί να δημιουργήσει πανικό για τους ντόπιους.
        Τα δεδομένα που παρέχετε θα χρησιμοποιηθούν για την ανάλυση της εξάπλωσης και της επίδρασης του COVID-19, οπότε βεβαιωθείτε ότι τα δεδομένα
        είναι ακριβής και καθαρή. Το απόρρητο διατηρείται και τα δεδομένα είναι εξασφαλισμένα και προορίζονται μόνο για χρήση για εκπαιδευτικούς σκοπούς
        και ιατρικό σκοπό. Βοηθήστε ο ένας στον άλλο για να είστε ενήμεροι και αφήνετε να αγωνιστείτε ενάντια στο COVID-19.
    </string>

    <string name="why">Γιατί;</string>
    <string name="next">ΕΠΟΜΕΝΟ</string>
    <string name="back">ΠΙΣΩ</string>
    <string name="tracker_head">COVID-19 Ιχνηλάτης</string>
    <string name="location_needed">Απαιτείται άδεια θέσης.</string>
    <string name="retry">Προσπαθησε ξανα</string>
    <string name="unable_detect">Δεν είναι δυνατή η ανίχνευση της τρέχουσας τοποθεσίας!</string>
    <string name="detecting">Ανίχνευση .... βεβαιωθείτε ότι το gps είναι ενεργοποιημένο!</string>
    <string name="search_location">Αναζήτηση τοποθεσίας ...</string>
    <string name="search_empty">Αναζήτηση με ακριβείς λέξεις-κλειδιά για καλύτερα αποτελέσματα</string>
    <string name="no_internet">Ωχ! Παρουσιάστηκε κάποιο σφάλμα. Βεβαιωθείτε ότι είστε συνδεδεμένοι στο διαδίκτυο.</string>
    <string name="try_again">Ωχ! κάτι πήγε στραβά. προσπάθησε ξανά</string>

    <string name="wash_header">Πλύνετε συχνά τα χέρια σας</string>
    <string name="wash_detail">Καθαρίζετε τα χέρια σας με το χέρι με αλκοόλ, τρίψτε με το χέρι τους ή τα πλένετε με σαπούνι και νερό.</string>
    <string name="wash_why">Το πλύσιμο των χεριών σας με σαπούνι και νερό ή με αλκοολούχο χέρι τρίψιμο σκοτώνει τους ιούς που μπορεί να είναι στα χέρια σας.</string>

    <string name="social_header">Διατηρήστε την κοινωνική αποστασιοποίηση</string>
    <string name="social_detail">Διατηρήστε απόσταση τουλάχιστον 1 μέτρου (3 πόδια) ανάμεσα σε εσάς και σε οποιονδήποτε βήχα ή φτάρνισμα.</string>
    <string name="social_why">Όταν κάποιος βήχει ή φτερνίζει ψεκάζουν μικρά σταγονίδια υγρού από τη μύτη ή το στόμα τους που μπορεί να περιέχουν ιό. Εάν είστε πολύ κοντά, μπορείτε να αναπνεύσετε στα σταγονίδια, συμπεριλαμβανομένου του ιού COVID-19 εάν το πρόσωπο που βήχει έχει την ασθένεια.</string>

    <string name="eyes_header">Αποφύγετε την επαφή με τα μάτια, τη μύτη και το στόμα</string>
    <string name="eyes_detail"> </string>
    <string name="eyes_why">Τα χέρια αγγίζουν πολλές επιφάνειες και μπορούν να πάρουν ιούς. Μόλις μολυνθεί, τα χέρια μπορούν να μεταφέρουν τον ιό στα μάτια, τη μύτη ή το στόμα σας. Από εκεί, ο ιός μπορεί να εισέλθει στο σώμα σας και μπορεί να σας κάνει να αρρωστήσετε.</string>

    <string name="hygiene_header">Πρακτική αναπνευστική υγιεινή</string>
    <string name="hygiene_detail">Βεβαιωθείτε ότι εσείς και οι άνθρωποι γύρω σας ακολουθείτε καλή υγιεινή του αναπνευστικού συστήματος. Αυτό σημαίνει ότι καλύπτετε το στόμα και τη μύτη σας με τον λυγισμένο αγκώνα ή τον ιστό σας όταν βήχετε ή φτερνίζεστε. Στη συνέχεια, απορρίψτε αμέσως τον χρησιμοποιημένο ιστό.</string>
    <string name="hygiene_why">Τα σταγονίδια διαδίδουν τον ιό. Ακολουθώντας την καλή υγιεινή του αναπνευστικού, προστατεύετε τους ανθρώπους γύρω σας από ιούς όπως το κρύο, η γρίπη και το COVID-19.</string>

    <string name="medical_header">Εάν έχετε πυρετό, βήχα και δυσκολία στην αναπνοή, αναζητήστε ιατρική φροντίδα νωρίς</string>
    <string name="medical_detail">Μείνετε στο σπίτι εάν αισθανθείτε αδιαθεσία. Εάν έχετε πυρετό, βήχα και δυσκολία στην αναπνοή, ζητήστε ιατρική βοήθεια και καλέστε εκ των προτέρων. Ακολουθήστε τις οδηγίες της τοπικής υγειονομικής αρχής.</string>
    <string name="medical_why">Οι εθνικές και τοπικές αρχές θα έχουν τις πιο ενημερωμένες πληροφορίες σχετικά με την κατάσταση στην περιοχή σας. Η κλήση εκ των προτέρων θα επιτρέψει στον πάροχο υγειονομικής περίθαλψης να σας κατευθύνει γρήγορα στη σωστή μονάδα υγείας. Αυτό θα σας προστατεύσει και θα σας βοηθήσει να αποφύγετε την εξάπλωση των ιών και άλλων λοιμώξεων.</string>

    <string name="informed_header">Μείνετε ενημερωμένοι και ακολουθήστε τις συμβουλές του παροχέα υπηρεσιών υγείας σας</string>
    <string name="informed_detail">Μείνετε ενημερωμένοι για τις τελευταίες εξελίξεις σχετικά με το COVID-19. Ακολουθήστε τις συμβουλές του παροχέα υγειονομικής περίθαλψης, της εθνικής και τοπικής δημόσιας υγείας ή του εργοδότη σας σχετικά με τον τρόπο προστασίας του εαυτού σας και των άλλων από το COVID-19.</string>
    <string name="informed_why">Οι εθνικές και τοπικές αρχές θα έχουν τις πιο ενημερωμένες πληροφορίες σχετικά με το εάν το COVID-19 εξαπλώνεται στην περιοχή σας. Είναι σε θέση να συμβουλεύουν σχετικά με το τι πρέπει να κάνουν οι άνθρωποι στην περιοχή σας για να προστατεύσουν τον εαυτό τους.</string>

    <string name="doctor_header">Μην πανικοβληθείτε, ζητήστε ιατρική βοήθεια</string>
    <string name="doctor_detail">Αν αναπτύξετε προειδοποιητικές πινακίδες έκτακτης ανάγκης για το COVID-19, πάρτε αμέσως ιατρική βοήθεια. Τα προειδοποιητικά σήματα έκτακτης ανάγκης περιλαμβάνουν *: \n \n
        1.Fever και βήχα \n
        2.Δυσκολία στην αναπνοή ή δύσπνοια \n
        3. Ανεπιθύμητος πόνος ή πίεση στο στήθος \n
        4.New σύγχυση ή ανικανότητα να διεγείρουν \n
        5.Μπλερά χείλη ή πρόσωπο \n \n \n
        * Αυτή η λίστα δεν είναι αποκλειστική. Συμβουλευτείτε τον γιατρό σας για οποιαδήποτε άλλα συμπτώματα είναι σοβαρά ή αφορούν.</string>
    <string name="doctor_why"> </string>

    <string name="yes">Ναί</string>
    <string name="no">Οχι</string>
    <string name="gps_enable">Το GPS σας είναι απαραίτητο, θέλετε να το ενεργοποιήσετε;</string>
    <string name="detecting_gps">Ανίχνευση GPS σας. Δοκιμάστε ξανά</string>
    <string name="location_dist">Δεν μπορείτε να καταχωρίσετε μια υπόθεση τόσο μακριά από την τρέχουσα τοποθεσία σας.</string>
    <string name="last_update_status">Τελευταία ενημέρωση σχετικά με την τοποθεσία</string>
    <string name="country_head">Επιλέξτε μια περιοχή</string>
    <string name="loading">Φόρτωση....</string>
    <string name="registraion">Το παράθυρο εγγραφής είναι κλειστό για τώρα. Ελέγξτε αργότερα </string>
    <string name="spam">Παρακαλώ μην σπάζετε. Έχετε ήδη καταχωρήσει μια υπόθεση, επιστρέψτε αργότερα!</string>
    <string name="Error">Προέκυψε σφάλμα</string>
    <string name="Gps">Το GPS δεν βρέθηκε</string>
    <string name="danger">Κίνδυνος</string>
    <string name="unsafe">Επισφαλής</string>
    <string name="confirmed_cases">Επιβεβαιωμένες περιπτώσεις</string>
    <string name="unsure_cases">Μη ασφαλείς περιπτώσεις</string>
    <string name="confirmed">Επιβεβαιωμένος</string>
    <string name="unsure">Αβέβαιος</string>
    <string name="info">Όλα τα δεδομένα που παρέχονται εδώ προέρχονται από πολλές πηγές. Μην βασίζεστε πλήρως σε αυτό, βεβαιωθείτε ότι γνωρίζετε τις τοπικές σας καταστάσεις. Χρησιμοποιήστε το για αναφορά και εκπαιδευτικό σκοπό μόνο</string>

    <string name="communicate">ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΩ</string>
    <string name="chooser_title">Ανοίξτε και συνδεθείτε για να συνεχίσετε</string>
    <string name="share_title">Κοινή χρήση της εφαρμογής σε</string>
    <string name="share_text">Τέλος, μια εφαρμογή για το COVID-19 ενημερώνεται. Δεν ανησυχείτε περισσότερο για τις φήμες και την εξάπλωση της κορώνας. Παρακαλούμε πάντα να δείτε τον προορισμό στην εφαρμογή πριν ταξιδέψετε.
        \n \n Χαρακτηριστικά εφαρμογής: \n
        \n 1.Στήριξη σε όλες σχεδόν τις γλώσσες του κόσμου.
        \n 2.Παρακολουθήστε την εξάπλωση του COVID-19 στην τοποθεσία σας και τις αναζητούμενες τοποθεσίες.
        \n 3.Ένα γραφείο εγγραφής για την εγγραφή μιας υπόθεσης COVID-19.
        \n 4.Παράληψη όλων των προφυλάξεων και συμπτωμάτων του COVID-19.
        \n \n Μοιραστείτε με όλους τους αγαπημένους σας, την οικογένεια και τους φίλους σας για να τους εξασφαλίσετε από αυτή την πανδημία.
        \n Κατεβάστε το από τον παρακάτω σύνδεσμο \n
    </string>
    <string name="share_subject">Ρίξτε μια ματιά</string>

</resources>